我地係長期被鄉議局騎劫嘅原居民

我地係長期被鄉議局騎劫嘅原居民

光復香港 時代革命

長期被鄉議局,何妖 嗰啲人騎劫民意

1:撤回修例

2:收回暴動定義

3:撤銷所有反送中運動控罪

4:林鄭下台

5:檢討鄉議局組成方法，解決官商鄉黑問題（一般原居民都係冇票嘅）

加油香港人，多謝年青人

仲有
獨立調查委員會
我要雙普選